警告！立即停止「不分和勇」，否則再無「各自爬山」！

大家切勿忘記，多次煥醒香港人既行動裡面，都係和理非同勇武角色分明，各自爬山既結果。

我地要強調既係「和而不同，各自爬山」，並非「和理非同勇武結合，不分和勇」呢啲大中華一統主義既情意結既產物。

大中華一統主義陰魂不散

「不分和勇」係和理非同偽勇武一唱一和既大龍鳯，目的係製造假像同輿論，引導真勇武去接受實質上由和理非主導既抗爭，再唔係「各自爬山」而係「認祖歸宗，一齊爬山」。

咁認祖歸宗，係認邊個做祖宗？大家發唔發覺，最近無論文宣定討論，都無人再提勇武派既先驅，梁天琦？而倡導既卻傾向多為泛民以往既主張！所以呢個祖宗，就係泛民，大中華一統主義陰魂所依付既，就係泛民！

呢場抗爭並無領袖同大台，但邊派人多，就能夠製造輿論，引導方向，成為隱形大台！

要記得，最早既大台係始於和理非，和理非就係大台既骨幹，而和理非既發源地就係泛民。

靠拉攏主張溫和人士而生存至今既投機者泛民人多勢眾，追隨者無數，佢地已經成功滲透連登，透過不斷發溫情文將氛圍改變。

不分和勇，實質上係認祖歸宗，係泛民搶奪抗爭運動主導權既策略，為左令以後既局勢能係佢地掌握之內發展。

到左今日，泛民己經有能力掌控成個抗爭，勇武所提既建議，畀和理非宛轉咁一概否定，乜野「文宣未出」，「未係時候」，全部都係藉口。勇武提出既行動無疾而終，全因為不乎合佢地祖宗，一直以來既大台泛民既規劃同時間表。

真勇武宜謹言慎行

既然大局已成，要知道周圍都係泛民既耳目，真正勇武既行動者言行就要份外小心。

上連登唔好睇煽情既文章，自立既行動組除左要防止黑警之餘，更要提防泛民打手

呢個時候，思想要接近絕對理智，唔可以容忍任何情感上既干擾
要有更高既目光，睇準時機就果斷行動

雖然今後再無可能召集有如 71 衝擊立法會之類既行動，但小規模既突擊行動對香港既民主進程依然有重要既影響。所以切勿因失勢而喪志，反而要比以前更為冷靜同堅強！

以「和你」開頭既活動標題

不甘被「不分和勇」既勇武兄弟，小心以「和你」開頭為標題既活動。要知道所有呢類活動都係由和理非主導，你地係入面並無發揮勇武既空間。

如果真係好想參與呢類活動，請時刻保持忍耐，遵從主導者既安排。切勿被扣上「卧底」之名。今日忍一時之氣，他日十倍奉還。

即係和理非大台，小心大台，一日到黑會捉鬼篤灰，邊個衝就俾人屌今日係和理非活動，818成功一次就日日都和理非活動，乜都唔做得

戇鳩

和理非掩護勇武做野

先係最安全囉